---
author: DCtheGeek
ms.service: azure-policy
ms.topic: include
ms.date: 07/16/2021
ms.author: dacoulte
ms.custom: generated
ms.openlocfilehash: 7f7a0b1d76879efbe4d66f10dfd444c93514adc9
ms.sourcegitcommit: e2fa73b682a30048907e2acb5c890495ad397bd3
ms.translationtype: HT
ms.contentlocale: de-DE
ms.lasthandoff: 07/16/2021
ms.locfileid: "114387817"
---
|Name |BESCHREIBUNG |Richtlinien |Version |
|---|---|---|---|
|[Grundlegende Sicherheitsstandards für Kubernetes-Clusterpods für Linux-basierte Workloads](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policySetDefinitions/Kubernetes/Kubernetes_PSPBaselineStandard.json) |Diese Initiative enthält die Richtlinien für die grundlegenden Sicherheitsstandards für Kubernetes-Clusterpods. Diese Richtlinie ist für Kubernetes Service (AKS) allgemein verfügbar und steht für AKS Engine und Kubernetes mit Azure Arc-Unterstützung als Vorschauversion zur Verfügung. Anweisungen zur Verwendung dieser Richtlinie finden Sie unter [https://aka.ms/kubepolicydoc](../../../../articles/governance/policy/concepts/policy-for-kubernetes.md). |5 |1.1.1 |
|[Sicherheitsstandards für Kubernetes-Clusterpods für Linux-basierte Workloads](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policySetDefinitions/Kubernetes/Kubernetes_PSPRestrictedStandard.json) |Diese Initiative enthält die Richtlinien für die eingeschränkten Sicherheitsstandards für Kubernetes-Clusterpods. Diese Richtlinie ist für Kubernetes Service (AKS) allgemein verfügbar und steht für AKS Engine und Kubernetes mit Azure Arc-Unterstützung als Vorschauversion zur Verfügung. Anweisungen zur Verwendung dieser Richtlinie finden Sie unter [https://aka.ms/kubepolicydoc](../../../../articles/governance/policy/concepts/policy-for-kubernetes.md). |8 |2.1.1 |